［死黑警］警察阻止急救員急救學生，年青急救員內疚痛哭

屌你老未死黑警

推！

push比文宣組睇

文宣組做野

好心酸 真係好心酸。

我冇野講

推

好心痛

睇見都心酸

一個後生仔喊到咁，其實就係為咗救唔到人呢件事
前面嘅當權者，唔知人係咪你哋傷，但你哋阻擋他人救援，同殺人兇手係無分別㗎

根本林鄭政府同警犬是冷血至極
落硬地獄

推，準備出征

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推啊屌

push

Push

錯不在你
仆街黑警到底幾時死

殺人兇手！

睇到眼濕濕

急

.

痴撚線

有口音既屌 解放軍嚟咖喎

唔好喊啦

香港仲有好多善良既人
唔好喊 黑警會有報應架

黑警死全家

仆佢個街

文宣材料

再推

屌你老母殺人兇手死差佬，第日有乜絕症我地都會咁樣乜都唔做望住你地死

完全聽唔明佢up乜鳩

有冇人知個學生最尾點？

推啊！

黑警幾時全部死

我都想知

屌你老母死黑警，呢班無人性嘅賤畜

個阿叔好似屌緊警犬喎, 咩收狗糧又盛, 同埋最尾果句好清楚"林鄭唔會做過世嫁"

仆街插眼

個心好痛

睇到自己都想喊

文宣

男兒有淚不輕彈，只因未到傷心處

阻礙救人 同殺人有咩分別

我冇嘢講

文宣組做野please

乖仔 唔好喊

唔好喊

請問有冇人知道學生現況?

有冇前文後理

忍唔撚住 係電腦mon前 我都流撚曬馬尿

好撚心酸

推
已經唔係打人
連急救都唔比wtf

睇到佢喊 我都忍唔住喊

屌你班死黑警

黑警不人道！

推 無人性

呢個政府究竟咩撚野事
後生仔喊到我睇到都心酸

諗起鄺仔救唔到烈士嗰陣個喊樣
究竟死黑警仲要害死幾多人先安樂

屌正仆街

屌佢老母死黑警
抵你班撚樣俾市民打

7月14晚，一批恐怖分子懷疑冒充香港警察衝入沙田新城市廣場，它們穿着防暴裝備，但沒有委任証，更用反光膠紙遮蔽樣貌。恐怖分子突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。

我屌。。。。

［純紓發］我們缺乏了什麼？

on999狗

拎黎打文宣

黑警仆街死

你冇做錯到

推上國際法庭

皇天擊殺黑警死祖宗18代

熟reddit 英文好既巴打全部同我入一入黎

好心up

暈左唔即時急救隨時死人！！！

喊咗..,

呢個要狂share

文宣方向

黑警死全家

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。 該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

唔好喊我都唔識講但⋯唔好喊

屌 睇完喊左出黎

細路女、街坊都兇
請廣傳

唔好喊 好心痛

呢個真係要推上reddit

希望下次佢地死個陣都無人救

個個都係文宣組
利用人際網絡 fb ig Twitter 出個post都懶我即刻屌你老母

仆佢個街
學堂教你制服人係咁嘅咩？
推上國際

推呀屌。。。。

他們只是個鞋子呀

睇完 好心痛

有班on9 遂個cm 負皮
黑警你地咁撚黑心幾時死

企喺左邊嗰個男仔笑容好令人心寒 ...

推 屌你老母

瘋狗症大爆發,21號見

黑警無人性豬狗不如

警犬

忍唔住喊埋一份
幾無力
手足需要自己 但自己就冇辦法過去協助..

黑警死全家

不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責‼️

up

等天收啦黑狗

要急救個學生有冇事

恐怖分子粗暴阻止急救人員拯救生命

阻礙救援=殺人
屌你老母！！！！

文宣組做嘢

Dnlm人權呢？

想知有冇違反日內瓦公約

香港加油

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

睇到流馬尿

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

死黑警

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

推呀！

好撚心痛...

再三提醒各位 帶足裝備出街 起碼俾人影低都唔撚驚

真係睇到都眼濕濕
有邊個諗到香港會變到咁樣

必須徹底清算黑警

睇到喊

1

唉

男人老狗喊到咁
睇到都心酸
好撚過分點可以阻人救人

唔好哭啦好心酸

推啊

我無野講

想喊

每一日都要講 黑警落地獄

我冇野講我要見律師我好驚嚇親乜都唔知

pish

cls黑警

好心痛 一個大好青年咁樣當眾痛哭
班狗連做人既基本良知都無

睇見佢喊到咁好心痛

黑警屌你老母你地全家聽定生毒瘤染糖尿不得好死

香港警察
全部都係垃圾

心都痛埋

唔係你的錯
係班狗！佢哋無資格做警察！冇資格服務香港市民！

死黑警
邊撚個比你有權阻礙救緩？垃圾

段片開始冇耐啲眼淚已經忍唔住

一個成年男人喺大庭廣眾吓咁樣喊出聲果吓究竟係有幾自責

睇完心都痛埋